<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="category_parks">Парки</string>
    <string name="category_establishments">Заведения</string>
    <string name="category_museums">Музеи</string>
    <string name="peace_park">Парк Мира</string>
    <string name="city_garden">Городской Сад</string>
    <string name="mud_park">Парк МЮДа</string>
    <string name="jubilee_park">Парк Юбилейный</string>
    <string name="oleg_babayevs_square">Сквер Олега Бабаева</string>
    <string name="kotlov_park">Парк им. И.Ф. Котлова</string>
    <string name="komsomolsky_park">Парк Комсомольский</string>
    <string name="peace_park_details">Это крупнейший парк в Кременчуге. Он был основан в 1897 году и занимает площадь около 60 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников, цветов и фонтанов. В парке также есть детские площадки, спортивные площадки и аттракционы</string>
    <string name="city_garden_details">Это исторический парк, расположенный в центре Кременчуга. Он был основан в 18 веке и занимает площадь около 10 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников и цветов. В парке также есть детские площадки, спортивные площадки и фонтаны</string>
    <string name="mud_park_details">Это небольшой парк, расположенный в левобережной части Кременчуга. Он был основан в 19 веке и занимает площадь около 5 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников и цветов. В парке также есть детская площадка и фонтан</string>
    <string name="jubilee_park_details">Это современный парк, расположенный в правобережной части Кременчуга. Он был основан в 1967 году и занимает площадь около 30 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников и цветов. В парке также есть детские площадки, спортивные площадки и аттракционы</string>
    <string name="oleg_babayevs_square_details">Это небольшой сквер, расположенный в центре Кременчуга. Он был основан в 2021 году и занимает площадь около 1 гектара. В сквере есть множество деревьев, кустарников и цветов. В сквере также есть детская площадка и фонтан</string>
    <string name="kotlov_park_details">Это парк, расположенный в левобережной части Кременчуга. Он был основан в 1960 году и занимает площадь около 20 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников и цветов. В парке также есть детские площадки, спортивные площадки и аттракционы</string>
    <string name="komsomolsky_park_details">Это парк, расположенный в левобережной части Кременчуга. Он был основан в 1950 году и занимает площадь около 15 гектаров. В парке есть множество деревьев, кустарников и цветов. В парке также есть детские площадки, спортивные площадки и аттракционы</string>
    <string name="local_history_museum">Кременчугский краеведческий музей</string>
    <string name="aviation_and_cosmonautics_history_museum">Музей истории авиации и космонавтики</string>
    <string name="makarenko_house_museum">Дом-музей А.С. Макаренко</string>
    <string name="odnostroyu_history_museum">Первый Всеукраинский Музей Истории Однострою</string>
    <string name="railroad_museum">Железнодорожный Сузей</string>
    <string name="military_equipment_museum">Музей Военной Техники</string>
    <string name="art_gallery">Художественная Галерея</string>
    <string name="local_history_museum_details">Это один из старейших музеев Украины. Он был основан в 1879 году и посвящен истории и культуре Кременчуга и Полтавского края. В музее хранится более 100 тысяч экспонатов, в том числе археологические находки, произведения искусства, документы и фотографии</string>
    <string name="aviation_and_cosmonautics_history_museum_details">Это музей, посвященный истории авиации и космонавтики. В музее представлены самолеты, вертолеты, ракеты и другие летательные аппараты, а также документы, фотографии и предметы, связанные с историей освоения космоса</string>
    <string name="makarenko_house_museum_details">Это музей, посвященный жизни и творчеству выдающегося педагога Антона Семёновича Макаренко. В музее представлены документы, фотографии, книги и другие экспонаты, связанные с жизнью и деятельностью Макаренко</string>
    <string name="odnostroyu_history_museum_details">Это музей, посвященный истории военной формы одежды. В музее представлены образцы военной формы одежды разных эпох и стран, а также документы, фотографии и предметы, связанные с историей военной формы одежды</string>
    <string name="railroad_museum_details">Это музей, посвященный истории и развитию железнодорожного транспорта. В музее представлены макеты, модели, фотографии и другие экспонаты, связанные с историей железнодорожного транспорта</string>
    <string name="military_equipment_museum_details">Это музей, посвященный истории военной техники. В музее представлены образцы военной техники разных эпох, а также документы, фотографии и предметы, связанные с историей военной техники</string>
    <string name="art_gallery_details">Это галерея, в которой представлены произведения искусства художников Полтавщины. В галерее представлены картины, скульптуры, графика и другие произведения искусства</string>
    <string name="local_history_museum_work_time">9:00–16:30</string>
    <string name="aviation_and_cosmonautics_history_museum_work_time">9:00–18:00</string>
    <string name="makarenko_house_museum_work_time">8:00–15:00</string>
    <string name="odnostroyu_history_museum_work_time">9:00–18:00</string>
    <string name="military_equipment_museum_work_time">10:00–13:00, 14:00–18:00</string>
    <string name="art_gallery_work_time">10:00–17:00</string>
    <string name="ivushki_restaurant">Ресторан "Ивушки"</string>
    <string name="picasso_restaurant">Ресторан "Пикассо"</string>
    <string name="cafe_kofan">Кафе "Кофан"</string>
    <string name="dao_noodle_bar_restaurant">Ресторан "Dao Noodle Bar"</string>
    <string name="four_seasons_restaurant">Ресторан "Четыре сезона"</string>
    <string name="ivushki_restaurant_details">Это ресторан, специализирующийся на русской и украинской кухне. Ресторан расположен в центре города и имеет уютную атмосферу. В ресторане подают широкий выбор блюд, в том числе борщ, вареники, шашлык и другие традиционные блюда</string>
    <string name="picasso_restaurant_details">Это ресторан, специализирующийся на европейской кухне. Ресторан расположен в центре города и имеет изысканный интерьер. В ресторане подают широкий выбор блюд, в том числе пасту, пиццу, стейки и другие блюда европейской кухни</string>
    <string name="cafe_kofan_details">Это кафе, специализирующееся на европейской и украинской кухне. Кафе расположено в центре города и имеет уютную атмосферу. В кафе подают широкий выбор блюд, в том числе салаты, супы, горячие блюда и десерты</string>
    <string name="dao_noodle_bar_restaurant_details">Это ресторан, специализирующийся на азиатской кухне. Ресторан расположен в центре города и имеет современный интерьер. В ресторане подают широкий выбор блюд, в том числе лапшу, рис, морепродукты и другие блюда азиатской кухни</string>
    <string name="four_seasons_restaurant_details">Это ресторан, специализирующийся на украинской кухне. Ресторан расположен в центре города и имеет уютную атмосферу. В ресторане подают широкий выбор блюд, в том числе борщ, вареники, галушки и другие традиционные блюда</string>
    <string name="ivushki_restaurant_work_time">11:00–22:00</string>
    <string name="picasso_restaurant_work_time">12:00–23:00</string>
    <string name="cafe_kofan_work_time">8:00–22:00</string>
    <string name="dao_noodle_bar_restaurant_work_time">10:00–22:00</string>
    <string name="four_seasons_restaurant_work_time">11:00–23:00</string>
    <string name="work_time">Время работы: %s</string>
    <string name="permanently_closed">Закрыто навсегда</string>
    <string name="recommendations">Рекомендации</string>
    <string name="details">Подробности</string>
    <string name="navigate_back_arrow">Стрелка навигации назад</string>
    <string name="where_is_located">Где это находиться?</string>
    <string name="welcome_text">В этом приложении вы можете познакомиться с достопримечательностями моего города</string>
    <string name="continue_text">Продолжить</string>
    <string name="categories_text">Категории</string>
</resources>